[內幕]以香港小姐名義選Big Big Channel吉祥物

當選人同Big Big Channel 隻猩猩一模一樣樣

她又開估雷莊𠒇的「𠒇」字之謎，她說：「其實我當年攞身份證嗰陣一直冇發覺，原來喺嗰刻已經寫錯咗，到我參選，我仲問大會做乜寫錯我名，佢哋話係跟住我身份證咁寫，我先發覺寫錯咗，我遲啲會去改番！」

樣衰都算 重要無腦